如果一哥聽日送個果籃去醫院道歉，三萬隻狗會點？

如果警務處向其中一個誤傷既人（記者又好、社工又好、消防員又好），其餘三萬隻狗會唔會short L左？？
唔知有無人會咁做？

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

收皮啦盧偉聰，屌你老母扮傻